我好擔心出面d雀仔

我住17樓無露台
有無辦法可以喺窗出面整d咩吸引d雀仔暫避下

米

我直頭係想整舊野比佢地喺度避

我都擔心d貓貓狗狗

佢地無雀仔咁易死

佢地點樣求生